如果大J不能成為香港首個百萬sub youtuber 就証明港豬無救了

大j哥哥

respect

建議搵人幫佢整埋英文 subtitles

如果佢呢種真係可以叫自己做香港人既youtuber
都做唔到香港第一

就証明班港豬已經無救了

利申：何妖達狗死全家

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀

企到咁撚前又損失幾十萬收入都唔撚滿意，幫手用自己既人氣去為香港發聲。。。。照你咁講，梁繼平/所有前線義士，梁天倚都係做show博出名博人識

唔撚通乜都唔做
賣港求榮 奶到雪雪聲
先叫香港KOL咩

宜家第一係笑波子喎。
第2係屎來母
第3先係大j

屌你老母

第一係達狗

第一反骨

有冇人識整youtube subtitles 可以幫大j d片整字幕

推

捧撚夠佢咪呀
大丁接受左蘋果訪問
就忽然係事威區出現
要講rock哥俾人打到入廠
邊撚個真心用下個弱智腦啦

講真捧還捧 唔好捧上天 知道就算

幾時變到要俾人打先係真心 你咁講大j都食咗好幾個催淚彈啦

所有人都真心為香港好先出黎，有乜好嘈

所有KOL都係抽水, 捧果班又係弱智既

咁又OVER左...

你出去食幾下催淚彈抽水比人睇